唔識欣賞歐美女人

始終都係對亞洲女人有好感，同一件衫，亞洲人著得靚十倍

same

鬼妹世界第一

唔掂

樓主男定女

30歲既亞洲女人，完勝 同齡既歐美女人

咩女都冇你份la 掂唔掂又點呀 死毒撚

你講呢啲無用喎，講野完全無point

咪同你一樣lor 唔掂兩隻字又有咩point呀請問